Не знаю, читаете ли вы комментарии на комментарии в mr, поэтому напишу здесь. Антон, Дмитрий, спасибо за комментарии к прошлой работе! Очень меня мотивировали. Спасибо.
Несколько слов, почему именно такая реализация. Работа приложения требует авторизации на github. Без токена, приложение перестает работать на странице поиска, rate limit заканчивается. Можно было бы указать токен в загаловках fetch, но считаю явно указывать приватные данные в коде, и по сути давать к ним доступ всем.. не правильно это. Другого способа, как решить эту задачу не нашел, поэтому сделал серверный слой и все авторизованные запросы лежат в нем, клиентский код через этот слой обращается к github, как-то так
